要過海可以係北角搭船去觀塘!!!!

搭船直去觀塘碼頭!!!!!

推

西灣河碼頭都得，但係水警總部喺隔離
住港島東嘅大家，自己衡量

好多巴士選擇
601, 619, 101, 641, 694, 606